人生冇希望

垃圾ser 更新完又變廢

有咩
依家出生島唔係特定
幾好

彈game重入完 自己個名都冇咗 隊友都睇唔到我名

好耐木食雞
次次都第二
你老木

前幾日先食咗2018第一雞

2018第一日
1號已經食左

Same